（在紅歌的一天出發）商台港台本月中起每朝8時新聞簡報前播放中共国歌

商業電台和香港電台本月中起，每日早上8時新聞簡報前，於各電台頻道播放國歌。 商業電台表示，是按既定政府宣傳聲帶（API）機制而播放。

香港電台機構傳訊組總監伍曼儀表示，日前一次例會上，有提出相關計劃，是為了配合及履行《香港電台約章》提出的使命，包括增加市民對一國兩制的認識，以及培養市民的公民及國民身份認同。伍曼儀又說，有如其他電視台的做法，港台電視部一早已有安排每日播國歌的時段。

原文網址：

其實我好讚成香港播多啲真•紅歌
啲咩學雷鋒呀 毛主席萬歲呀 沒有共產黨沒有新中國呀咁
香港加速淪陷 世界先快啲唔好對習總有希望

唔鍾意就唔鍾意諗吓點解啲人唔鍾意唱幾多次過都冇用